{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493048",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈비명가할머니집"
    },
    "text": "カルビ名家おばあちゃんの家 (갈비명가할머니집)\\n\n京畿道抱川市二東面長岩里278-7\\n\n韓食-カルビ , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 150席/部屋:部屋なし団体席あり , 抱川市庁で伝統グルメ店に指定された40年余りの伝統を持つ二東カルビ専門店だ。 二東カルビは醤油タレにカルビを丸ごと入れて熟成させた後、炭火で焼く肉で有名だ。 この他にも味付けをしていない生カルビも用意されている。 二東カルビ専門店の特別な点は、瓶に直接栽培した焼きキノコを瓶ごと出すことだ。 異色の経験だ。 客は米と小麦で作った移動マッコリを添えて食べる。 二東カルビ専門店はその味とサービスで多くのお客さんを引きつけている。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家はどこにありますか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家は京畿道抱川市二東面長岩里278-7にあります。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家は何を提供していますか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家は韓食のカルビを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家の営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家は年中無休ですか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家には席数や部屋の有無はありますか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家には150席あり、部屋はありませんが団体席があります。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家の特別な点は何ですか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家の特別な点は、瓶に直接栽培した焼きキノコを瓶ごと出すことです。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家の人気メニューは二東カルビです。二東カルビは、醤油タレにカルビを丸ごと入れて熟成させた後、炭火で焼く肉で有名です。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家で味付けをしていない生カルビも食べることができますか？",
            "answer": "はい、カルビ名家おばあちゃんの家では味付けをしていない生カルビも用意されています。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家で提供されるマッコリはどのようなものですか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家で提供されるマッコリは、米と小麦で作られた移動マッコリです。"
        },
        {
            "question": "カルビ名家おばあちゃんの家はどのようなお客さんを引きつけていますか？",
            "answer": "カルビ名家おばあちゃんの家はその味とサービスで多くのお客さんを引きつけています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 506
    }
}